準唔準試過就知

慈善奇門占又登陸平台
多謝咁多位巴絲支持
期待佐咁耐 規矩照舊
問事 占卜規則:
低B 戇居 無聊問題 投機賭博問題等等一律不占
簡單一事一占答完請做返一件善事回饋社會就可以 只作簡單占卜，詳細解答須酌情收取隨喜酬勞
如果要再占請等下次post或等冇人問時再占 緊急解答須酌情收取隨喜酬勞

短時間內可能未咁快回覆到各位
希望問事者見諒
有野問就加我ig 之後direct我
ig：the_miracle_fighters
如果ig搵我，講明係連登見到add我

詳細解答須酌情收取隨喜酬勞

憑乜野？

幫我占卜下愛情同事業運

笑撚死

喺連登搵錢未死過?

占左 都幾準
同無話要收我錢

真準 非打手 真係準唔準試過先知
重有 樓主冇收錢 唔好尻噏

推呀
巴打好好人，幫我解完奇門再解六爻
多謝 皮已正

推
巴打好好人 唔嫌我煩答得好detail